李超人比張無寫銀碼支票你要你幫佢含！

接受定拒絕？

咁都要問，cls

等睇有人做爛市

唔收錢都肯

我比返錢佢

即刻除褲趷起個屎忽啦，仲問